【連登動漫台公投】是否支持香港政府將『安樂死』合法化?

正皮 = 支持
負皮 = 反對

大家投票後，可發表意見。

點解要動物台搞

我目標係個個台都搞

趁朝頭早問多d人意見

支持
咁樣教育制度
我同啲同學都係苦主

同埋好多長期病患老人家都應該想快d離開，但好多人為孝子，同社會道德問題會盡能力治療佢地，延長左佢地生命，如果可以比佢地襯有自我意識或清醒時候，自己選擇合法地了結生命都係好事。

集中討論:

屌你訓醒未 係動物台講時事野做乜鳩

過主啦